facebook花木蘭評分有4.0分(out of 5)

去google Mulan出黎嘅評分目前只會顯示 IMDb 同 facebook 嘅評分

但fb 個評分已經比班支那狗托到上4.0分out of 5，都未上映就已經有3百萬個評分

上面所講嘅評分係按推篤/不推篤嘅人數咁計出黎
入去條link
禁不推篤再出post (當然可以set做只比fb朋友睇到，但set只限本人就唔會計落去個總分) 就可以拉低個分

推推